無人跟!無人跟!11月2日修頓被捕果4車成300人去左邊？

結題

北角警署呀